{
  "Design Psychrometrics": "設計濕度",
  "Zone": "區域",
  "Return Air": "回氣",
  "Outdoor Air": "外氣",
  "Entering Coil": "進入盤管",
  "Leaving Coil": "離開盤管",
  "Supply Fan": "供氣風扇",
  "Dry Bulb Temperature": "乾球溫度",
  "Humidity Ratio": "濕度比",
  "Temperature Difference": "溫差",
  "System Name": "系統名稱",
  "Time of Peak": "峰值時間",
  "Coil Air Flow Rate": "盤管空氣流速",
  "Zone Space Sensible Load": "區域空間顯熱負載",
  "Outdoor Air Flow Rate": "外氣流速",
  "Percent Outdoor Air": "外氣量百分比",
  "Air Specific Heat": "空氣比熱",
  "Air Density": "空氣密度",
  "Wet Bulb Temperature": "濕球溫度",
  "Atmospheric Pressure": "大氣壓力",
  "Supply Fan Temperature Difference": "供氣風扇溫差",
  "Dew Point Temperature": "露點溫度",
  "Relative Humidity": "相對濕度",
  "Enthalpy": "焓",
  "Specific Heat": "比熱",
  "Density": "密度",
  "Specific Volume": "比容",
  "Summary": "摘要",
  "No system coils found": "找不到系統線圈"
}